[突發]劉馬車要跳樓

唔跳正仆街

好行唔送

有冇人show佢仲

想係樓下接佢

最佳示意圖

快啦

會唔會直播

✅✅

有人fb提議佢直播

快撚啲死啦
強姦犯+戀童癖

最後遺言係大叫食屎狗 ok?

最好屎眼插住菜刀跳

肯撚定走數

應該跳唔成

死左未

Attention seeker一個
咪撚理佢啦 咁佢就真係會去死

點解唔捉佢入青山

一槍收佢皮

跳咗？

好好醜醜都係個俾咗大家好多歡笑嘅人

希望大家把口唔好咁臭

佢自播我地會支持佢，比like加subscribe

留低器官

人都要死like同subscribe又有咩用

希望佢珍惜生命

lm

希望佢完成佢人生最後一個笑話

DEL左?

先前都講過啦！
真係會自殺的人係唔會話畀你知
講畀你知嘅
九成唔會自殺，仲有一成係精神有問題

執屍咁麻煩 求其挖個窿埋咗自己算啦

唔好搞撚到變兇宅，生就累人，死就累街坊，食屎狗！！！！！

人蠢

即刻跳,立即跳,快D跳! 唔跳正契弟!

天台相都無張
話ifc跳都得啦

至少最後入dse考場一直大叫食屎狗撚下班00後好過啦

hahaha😂🤙🤙🤙

你唔跳仆街死

跳未呀

跳未

個個都等緊

rip 馬車

恩澤樓一男子.................................

呢件垃圾死咗都唔可惜

ok

搞完細路女比人拉就生無可戀係咩玩法

真

留名等直播

同 思覺老師隻秋完先啦

屌奶星我住緊個棟
要死行遠d

次次都話跳邊次真

咁有冇消防車附近戒備

狼來了
都有真

唔好累人，搵個空曠地方先跳

正評多過負評

第一個最開心應該係佢老豆

快啦 好想睇呀 仆街

隔離post好似話跳樓失敗

佢自殺左幾多次

劉馬車會唔會mon post

有心自殺就唔會出post啦
呢d垃圾快撚d死

係唔係呀佢
依加行去食下花生先

成日係天水圍撞見馬車
佢個身好撚臭

臭咩味

追悼會

終於肯死了

恭喜哂 社會少一個計時炸彈

如果係假又浪費人力物力，難為一班消防員

跳完再講啦on9

痴線on9 仔 -1

跳左

仲post到野

駛唔駛幫佢打吓氣

係就快

佢死咗幾多次

15 年post 過去死

條柒頭又博上位

我叫定牛頭馬面stand by

自殺無得即刻落地府
你想牛頭馬面等佢幾耐

但真人好高，真係有啲驚訝

笑左臨死都要post下野

今次真係做墮天地獄獸

有無直播/更新

諗返起之前佢話考dse學英文

可能跳緊 未到底

汗味

真唔真啊

佢應該笠水唔敢跳

快點跳啦 死on9

講過好多次啦條傻佬 仲有人信佢

垃圾

早死早著

係至好

跳又係契弟，唔跳佢本第已經係契弟

有無可能係玩夠點知正如好似上面啲人話佢多臭汗
比自己啲汗跣到跌左落街

信佢果個智商應該幾高

呢啲垃圾死一對成一雙啦

咁快死味無野睇

.......

智商要有幾低先會信佢

佢依家係天水圍醫院 有3個警察係佢隔離

就算佢真係比人屈都好
但個底咁花
可憐既人必有可恨之處
你唔係諗住洗到底？
以前既野你做架wo
你有責任一世承受翻

More

衰收尾

圖？

醫院唔敢影

咁都知

咁岩係醫院

係屍定人？

同警察有講有笑

香港傳奇劉馬車

老謀廿五年都有假釋，點解一時做嘅嘢，要一世承受返？

可唔可以影相睇下

原來佢得22歲...
以為3X幾

應該好快俾人捉入青山，入左去話之你真傻定假癲都一定會變痴線。

睇你肯唔肯改過自新喇，而劉車馬好明顯係唔會改，已經冇得救

又有新片睇

大家利迷都咁黑心
仲話you'll never wank alone

屌你 咁都見到我

佢邊忽唔改過自身？法庭判咗？

劉馬車香港又衰過支那又衰過, 一定唔會改, 係唔知下次去邊搞細路女姐

條傻鳩分分鐘俾差佬tum兩tum諗曬份口供咁就含得撚

性罪犯交流下啫

慾火重生

死左

訓咗冇睇，死咗未

有邊次唔激動

仲未跳ga?

出左黎?又坐監咩

重未跳呀？我屌佢老母，我涼都沖撚完啦。

信佢一成

判左就可以洗左底，就叫負左責任？
咁我殺左人，坐左50年，出翻黎係咪良好市民？
做錯就係錯，永遠唔應該洗到底

跳緊

等緊動新聞，快撚d 跳

跳未呀？

跳未未

你地有無良心

上左a1 未呀。。。。。 fb 直播jump link...

條撚樣個個月都話自殺架啦
又唔係有錢又唔係靚仔又唔係紅
屈你托咩
肯定係衰咸濕啦

2hrs 咁快

細路女都搞而家就話跳樓，啲妹妹仲傷過你
快啲跳啦阻住地球轉

未見到馬車蹤跡

如果我呀妹話我知撞到呢個劉馬車，都會諗下有無蝕底比呢個痴漢

講真佢冇前科嘅話大把人支持
最弊佢做過嘅嘢好難令到身邊嘅人得到支持

好好笑，可否黎多次一路跑一路連環大叫食屎狗..食屎狗........

係唔係睇完「三年A班」想學野

簽左器官卡未

咁點解唔犯法就判死刑？
還掂出到黎都比你班撚樣判左
唔係話要做良好市民，但如果已受應有既懲罰又何必周住人地過去？

利：唔係撐佢， 佢都幾肯定非禮左人

係就快 唔好等下個禮拜

做咩放返出黎

一陣佢睇唔開黎個真老強先去跳真係多得佢唔少

判刑只係一個社會普遍接受既刑罰
偷野又係坐監,強姦又係坐監,殺人又係坐監
唔通偷野同殺人係同一回事?
坐一世可以令條死者番生?
坐一世可以令個女仔忘記呢件事?
就係因為坐監太輕,死刑又被人話唔道德
所以先要令到犯法者一世都抬唔起頭
呢個先係合適既罰

而家現場情況係點

上面有巴打話佢喺醫院

跳咗樓未？
其實三番四次想非禮強姦 之後出返嚟仲不知悔改扮受害者,呢種人根本冇得救,係社會嘅計時炸彈 , 早啲 離開呢個世界係好事

仲未跳 ？

求改圖高手

Done?

天台

Joker😱

有冇人聽到聲巨響

你聽到？joker要殺，batman都救唔到😢

Joker要死，batman想救都救唔到

仲拖撚過亞視解剖外星人
煩撚到

聽到救護車車聲，不過係屯門

仲未跳

夠料捉佢入青山個零禮拜啦

拍得片姐係又唔撚死 屌佢老母

拖長嚟做搏收視，老撚套

你班仆街又幾mean喎

氣墊都廢撚事開比你

應該拍住黎跳，有冇巴打喺附近

有冇人數得出佢以前到依家
話跳樓話咗幾多次

消防車黎左

條片好有feel

刷存在感！引關注

影黎睇下

搞左幾粒鐘 有警察拉左線 幾部消防車

就算佢跳左，究竟係人逼死佢，定佢逼死自己？

雖然唔知幾時跳 但係條片都幾心寒

但如果馬車瓜咗，以後就少咗個人提供笑話

條友講幾多次

洗唔洗搵人渣機幫你個channel拍最後一段片?

條片好joker feel

佢跳左未？ 好想呢個社會少一件廢物

次次都要自殺刷存在感

佢真係港版joker

係其他POST叫人跳就俾人屌
依家個個叫人跳 好雙重標準

所以未審先判？乜都入佢數？

一雞死一雞鳴

笑嗰下幾正

覺得佢應該睇緊post

你侮辱咗joker

唔好死呀馬車

sor

死 @2.7
唔死 @1.1

掌嘴再講過，比多次機會你

佢痴左咁耐 冇社工轉介佢睇精神科跟跟嫁咩

仲未死既屌佢老母

堅跳？

有直播未呀？

搞外圍犯法架，叫馬會開啦

唔跳正契弟

世紀大騙局

跳得就唔諗 諗得就唔跳

真係跳左 rip

馬車現身出法犯罪經過

附近有冇巴打可以update下

Fake news

有冇盤開？

跳成個鐘都未跳到？

英國研究
中國製造
台灣報導
北韓宣布
馬車自殺

點解依家啲天台咁易上上

100%佢自己報警話有人想跳樓

死未

劉馬車真係跳左 條片仲話係差佬屈佢想整死佢

記者朋友你地好

真？

Source呢？邊撚度有話跳左

劉馬車依頭有單打交,轉頭就衰非禮

落樓睇下先

有冇人直播下

有新片講bye bye

邊度黎？

有冇住佢附近既直擊下呀 好想佢快撚啲跳

劉馬車話自己非禮係俾人砌生豬肉 就好似雞蟲話自己叫係青頭仔咁

社會垃圾

有新片

算鳩數啦佢

跳左未

係咪想強姦咋？喺大陸衰撚左強姦仲問天有冇眼

仲拍片其實仲怕死

利申：唔好阿！

係

到底而家係點?

7分鐘前UP

巴絲聽到巨響未

咪又係未死得

好似好堅馬車

咁撚正常既講野

屌 跳未啊

咁應該未跳

唔好死呀,坐監做KOL有發圍呀

睇死佢落返地

mind voice

連仔連句生命可貴warning 都廢撚事出
情願叫佢快d 死

洗定屁股入去監房比人玩屎眼啦

跳未？

天水圍墮樓地獄獸

睇到好淆底， 唔知點解啲人有勇氣跳樓

妓女尚可相信，劉馬車萬萬不能相信。

屌你老味

生命誠可貴

唔撚係跳就收皮啦 呃views

算啦，唔好理佢俾佢做返個正常人

報警話有人跳樓
等醫院捉佢入青山

推到佢死

其實D消防同差佬係咪知佢一定唔會跳 所以唔理佢

真心好想佢快d跳

條左

住35樓啲人俾墮樓地獄獸嘈醒哂

支持

有冇話佢點

點撚樣想訓啦

跳左？

😂😂😂

天水圍既巴打情況點

這個世界原來很美個條片del左?

睇佢都係無膽跳架喇 人格破產

寫無名氏定有心人？

唔覺天恩有警車 消防

瞓喇好嗎？ 聽日要返工㗎

其實睇完第一條片 我反而覺得有幾分似佢俾人老屈由其個句 屌 我點撚樣非禮佢呀

現場環境安全

搞左2粒鐘都未派彩

咁多連登仔都無個同佢住同一幢咩

都似唔知點解硬係覺得佢冇做過

好撚霸氣

跳左未？

馬車撚狗大法

有冇天恩嘅巴打可以update下情況

佢香港有非禮咩

「出出入入監房 唔通我依世人都係坐監」

屌你笑到我

大家可以早啲訓

最好快D backup佢D片

就黎慢過韓假假

隔離post話佢係坐監界KOL

呀豬呀狗都可以信，劉馬車千萬不可信

夜媽媽仲嗌咁大聲, 一陣唔跳俾街坊打

佢講嘢仲押曬韻

仆街係咪想搞到死人先安樂

好個人主義，代表唔到人哋，只代表到自己

又DEL 埋果條

夜啦 收皮啦

DEL埋片

有書唔讀
思想混濁
砌鳩我生豬肉

屌收得皮

𦲷水

del哂片 大家訓得啦

我都覺得

無端端點解要屈佢 一定有上下其手

一陣比youtube bam 7日
佢仲可以係邊度呻吟

佢上次犯罪都話冇

佢果條生命的盡頭被del

一定唔會跳

我都覺得佢冇做過

如果真係跳左 呢個po入面鼓勵佢跳既人應該要全部受到法律制裁

youtube搵左人mon著佢？
秒del

喺大陸一早比啲街坊組織打撚死咗啦

邊條法律？

竟然唔係諗報仇，睇黎佢似俾人砌

咁如果佢真係跳咗，以後大家又少咗件娛樂睇

點解DEL得咁快
有監控者睇緊?

係死快撚啲死啦隻禽獸
屌你全家阻撚住個地球轉
唔跳生癌死

馬車唔好跳呀！珍惜生命

犯罪之一影片

趁地淋致上

佢一定唔係比人老屈啦

生存落去一定有希望

啲片係youtube bam佢定係佢自己del

墜天地獄獸墜地

根據香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。

del得咁快應該冇人blackup到

YOUTUBE
自己DEL唔係咁

天恩岩岩勁大聲bang一聲 係咪佢跳左樓

冇人想知呀 早抖

係咪呀

死左未?

睇你兩個就覺得好笑 比人拋兩句就鳩都縮唔切

唔撚係呀

Definition?

但佢有影片 話佢要死點計

屌你啦, 假膠撚, 成日開撚埋D 假膠POST

你同劉馬車一撚樣GA JA

係咪想報警拉埋你入青山呀????

RIP 開始消滅證據

我正想backup既時候收左皮

任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺

首先要證明，馬車有追呢個ｐｏｓｔ

得喇法律撚 好撚驚呀 馬車死撚左未唧

你放心
佢唔會跳

馬車呢啲special case

跳未呀強姦犯

馬車生命的盡頭

好快手

RIP

佢whatsapp仲有上線

Mk妹有幾出奇

不停F5 等緊佢真係跳

非禮最高好似先坐兩年？
為兩年洗咪死

點會兩年咁少呀

唔係認同個強姦犯
要屈人幾多歲都屈得到

好似十年

佢咁既撚樣入冊？果兩年仲慘撚過死啦

佢呢啲慣犯應該判最重啦

咪又係唔跳
就算跳完下面有晒保護又唔死得
之後又拍片講自己有慘

劇情預告

跳落去快D定UPLOAD條片快D

聽得出馬車Me Too

sor 絲打你啱

次次都浴火重生

佢純粹on9都算，成日去搞細路女就應該去死

仆街 我真係未睇過馬車d片 咩達哥大j龍心都無睇過 剩係知個個都傻

其實有冇巴打知佢仲喺唔喺天台

fans？
有無課金比佢叫雞先？

樓主係咪馬車打手黎

你都覺得佢冇做過 係 你同監躉劉馬車 兩位?

我唔係呀！大佬！你睇下我之前開d post都冇關於佢就知

熱到封盤

但係係兒燈好紅咁 我出街or身邊朋友or同事未聽過人討論

過幾日就會話：「依個世界好多女等住我屌，我唔會衰比你地班仆街睇」

馬車有冇做過呢?
有做過既
擺明比人屈既

不嬲都係咁打圓場

有聲

？

最新
跳 100000
唔跳 1.000001

唔係認同mk妹
但係要搵埋阿爸阿哥屈個強姦犯既話

我會信mk妹多啲

到底跳左未

咁勒
想佢死
唔想佢死

有冇Backup睇唔到

跳咗未？

強姦犯正仆街！

未睇過佢d片 咩都唔知 但係唔知點解覺得佢好黑人憎果類

成件事根本係條撚樣扮無非禮 Mk妹應該係搵契哥同佢一齊報警

Backup link

睇條片真係會畏高，手汗都出埋

死左未？

老土巴打backup👇🏻
馬車生命的盡頭

係咪會變天水圍墮樓地獄獸

性罪犯跳咗未

佢對社會發出最後嘅控訴

最後嘅意思係今日最後，聽日佢又再屌過鬼

1點喇！佢應該都眼訓

遲啲佢整返個劉馬車復活特輯
話自己係地獄蘇醒

講咁撚多都唔跳
仲有時間UP片

真係唔好話睇死佢
一定唔跳

唔係馬車生命的盡頭
係
馬車最後的控訴

師兄心水清

就嚟復活節了

完了吧

再加多句，
「但個日都要多謝係天台同我傾計嘅鄧sir、李sir 係你哋證明人間仲有愛。而唔係好似個班垃圾連登仔睇住我死。我話你哋班垃圾連登仔只係敢隔住個mon笑鳩我，夠膽就當面同我隻揪。 認 住 我，天 水 圍 陳！浩！南！ 」

之後就會好似狗咁鳩叫

打電話問下佢

耶穌都係幾天後復活
我諗佢應該快過耶穌

馬車

跳左未 好眼訓呀

咁撚堅

散晒BAND啦
條片似係落返黎前拍定

又死唔去
馬車

如果佢真係跳，會唔會有人幫佢出返套懷念馬車系列

我會幫佢整

又俾佢fake到

好巴打

人類係應該進步嘅

無巴打住天恩?

今日你最mean

我都未睇呢集專訪，一陣睇下先

想問佢琴日係咪有上viutv(18號)

呢鑊真係跳唔跳到仆街

個post開左兩個鍾，都仲未跳，搞咁耐呀

生命誠可貴
比起見到佢死
我想見到佢之後嘅日子畀人恥笑同唾罵多啲

一陣俾人告多條罪製造嘈音就好笑

如果有人報警，但劉馬車無跳
然後警方有權力再告劉馬車浪費警力

重未撚跳呀？
我沖完涼，痾埋屎，睇完一集 game of throne,
條柒頭重未撚跳？
人柒跳樓都柒過人。

跳啦

劉馬車呢d 人就最撚怕死
點會真係跳呀

係呀 咁撚好心呀 帶mk妹去球場 有撚人信你咩 你咁多年對住mk妹 點扮野 係人都知啦 係咁要人地叫你馬車哥哥

哇

我覺得今次單野事實係劉馬車跟蹤啲學生妹去排球場 跟住行埋去非禮其中一個 之後嚇到啲學生妹走左 翻到屋企話比老豆同阿哥知 再報警
疑點：點會一個住天水圍既學生妹會叫人帶路
如果係對劉生有興趣 又點解唔係一齊打排球 而係劉生「走去踢個排球幾下」就「坐喺側邊」 跟住就無端端好似斷左片咁 話 各自離去

追到live左
係唔係散左？

快識你老鼠咩
留名睇空中大叫食屎狗！

佢話比人老屈點解唔聽下佢解釋

佢100%做過，見受害者細個又接受搭訕，就覺得可以摸.

而且係最不會悔改嗰類，被告後將責任賴晒落受害者度。

咪撚幫條蛋散做勢 取消關注

你唔可以死㗎 香港仲需要馬車㗎

岩岩睇完條backup加上之前又睇過佢出冊條專訪
佢應該好撚驚再返去坐,就算佢扮跳博同情都好
其實大家有無諗過,佢衰埋呢次
本身已經過街老鼠地底泥情況下
心理好易扭曲
簡單咁講，馬車就算今次跳唔成
好大機會做d報復社會行為

快啦 跳啦 到時我返香港去天恩探靈

香港人欠馬車一個公道！

馬車死咗我都唔想做人喇

馬車依家欠連登仔一個交代

馬車簡直就係天水圍嘅代表

我屌你老母臭西，受害者13歲！

條非禮細路慣犯被拉後仲要鬧人MK妹！屈人誣告佢！

未審都知佢死梗啦！而且死不悔改，砌辭狡辯，對社會危害極大，實判最重！

其實跳左未

快啦垃圾

真
香港人唔配有劉馬車
監獄先配

但無可否認，佢係香港首席youtuber，佢D片最好笑

我信伍仔，伍仔信馬車，所以我信馬車
兒登仔咪盲反

呢D人永遠都唔會死架仆街

欠你老母咩欠

隨時長命過你同我
到七十歲仲喺公廁搞𡃁妹就係依啲

快撚啲死啦仆街
落去係閻王面前表演刀柄插屎眼啦屌你老母

你跳未呀？我要訓啦

瞓咗無睇

條友跳咗未？

冇跳到

幾時入青山

成班低能仔

非禮慣犯屈13歲女受害人係MK妹，你哋就個個都相信佢，當正人哋真係MK妹？你老母被姦，因為佢係雞？

屌你老母臭西成班連登廢青，連劉馬車都玩到你哋班傻仔信佢，真係唔死都浪費糧食！好彩你班低能仔永遠冇可能做到陪審員！

幾日後
劉馬車: 各位，呢幾日我思考左好多。我諗起我爸爸...下刪1000字

同埋唱歌有少少天份

馬車嘅死忌係香港學生妹重光日，已入勞工假，係香港嘅法定假期

條片點黎？

人地訓左啦仲等

咁到底係老屈定係真非禮

如果跳住直播, 中間俾d反應, 講下感受, 有冇得諗?應該會幾高hit rate
IFC 高415米, free fall 到地下大約要10秒到, 應該可以講到幾隻字, 不過中間唔知會唔會斷network

有前科 睇你信唔信

有冇個女仔嘅背景?
如果真係老屈真係好痴線

到地未？
跳定唔跳 而家？
講完又淆底？

普通自殺post連仔勁快標籤
劉馬車自殺post連仔無動於衷

觀察家

佢個fd玉龍幫手推佢落去咪得

.......係唔係散左食宵夜？

食女

我係天台拍，用左變聲器

細路女?

其實佢唔係好憎大陸架咩
有自殺傾向做咩唔做D轟烈野

推果條柒頭咪變左殺人犯囉

唔會死嫁啦
不過快d坐監啦 唔好再令到無辜女仔受罪

快d跳

去左放宵夜啦

死未姐 講得多做得到呀

屌你老母，跳撚左成晚都未撚跳，學乜撚野人跳樓呀垃圾。

講撚完咪又收皮
佢跳我祼跑呀

係就快D啦

快啦屌

爽手

天光啦跳咗未？

男人老狗比啲腰骨好嘛 講嘢又唔算數

佢只係一個低級戲子
根本唔會跳

香港youtuber為左呃hit rate可以去到幾盡

條仆街死咗未？

千祈唔好跳呀， 仲有兩單案 未審完， 坐完 監先好死呀

快手出多啲片啦

佢呢類傻人會100%否定自己做過既事

訓醒了

請問佢死撚左未

死左未?
佢咪喺度獻世

有邊次唔激動
次次都扮晒野

或者到佢真係敢做果日佢就醒覺變番個正常人，係可憐既

有冇聽過牧羊少年既故事
已經冇人信

女童味

成日塞個頭入馬桶到邊會唔臭

講左六個鐘其實跳左未

兒登永遠跟車太貼，記住佢支持支持，反香港人

都話自殺嘅人大多數都會喺生前話過比人聽自己想自殺

咁都25頁

佢老味佢真係唔死都冇撚用

睇番wiki, 佢今次衰既係咪同係大陸個單野差不多

仲有精神病

臨瞓睇呢個post 到而家都未跳呀

佢前派先輸打架，低死

衰

馬車坐埋先啦

咩叫低死

係跳就快拉

又話去緊睇跌打
人地小妹妹問路又變左同人一齊去,又打人地個排球又攞電話
佢話對小妹妹無意圖邊個會信

跳啦屌你老母
呢條廢柴劑劑都話自殺

跳左未?

死左未牙

我就係住思澤樓 收工去一去管理處叫佢地留意下呢個人 唔想有日出街俾佢壓死/見血

佢面皮都幾呎厚，嗰頭拍哂片話跳轉頭又唔跳，都真係幾老尷

死未？

明明係強姦，做乜屈佢非禮
快D幫佢搞翻啱喇

天水圍嘅安全就睇你啦

點解你地真係咁認為去追，睇下佢跳左未
佢自殺走數走撚左4-5次，有咩錯覺令你地以為佢今次真係會跳？

條撚樣又咸濕又淆底又神經，欺善怕惡又專搞o靚妹
咁既撚樣會自殺??如果真係咁，世界就會美好好多架啦
居然真係有傻仔以為佢真係會跳用下腦啦港豬

條撚樣又非禮

你唔好冷高智商啦 咩咩妹爆過哂你地班波台撚 個個智障毒撚咁款

未見過人直播跳樓啦

早兩年有個mk妹好似跳樓前開live

根本佢好怕死架

有無人組團去打氣

算啦吹水佢就叻

好明顯刷緊任務 成為中港台澳四個地方都坐過既性罪犯 唔係點叫墜天地獄獸

呢個最後真係跳左

又唔見好人好者比人老屈

墜樓地獄獸

我一啲都唔想佢跳落嚟， 我想睇佢坐監多啲

好多人話呢條友唔係痴線, 講野好正常
其實佢根本個腦係有d問題
佢講既野, 只係佢果刻心中既想法
突然一日又話退出youtube, 之後又返黎
一日又呢樣, 一日又果樣

睇嚟你自爆你唔係住九龍港島

真係畀人屈

有無片?

岩岩訓醒，請問跳左未

死咗未

消夜食完 早餐都食完 仲未跳

如果受贈者知道器官係嚟自劉馬車唔知會點

R.I.P.

mola mola 一齊悼念劉馬車

入面係咪真係好 要佢出黎冇耐 就想入番去 仲要做埋呢d野請跳

劉馬車唔係癱左咩

jump or no jump, there is no try

佢係想引傳媒做訪問 還佢所謂清白
根本係借跳樓博注意
唔出到跳樓呢招邊有人show佢

跳左點拍片比你睇
咪搞笑啦

高登時代已經知佢講跳係扮野，唔會跳

個正評數

佢跳左 樓下有黑布蓋住佢屍體

消防心諗:屌你跳未 我想收工啊

真係有咩？

依家咩情況

唔好嘩

佢話訓醒聽日再跳過

關唔關事

佢怕死到下下都報警

40餘歲

唔識字 ？ 四十歲男子

你真係唔睇架喎

//天水圍天澤邨澤潤樓一名女子報案，指其年約40餘歲兒子，在家中情緒激動//

跳咗就真係變墮天地獄獸啦

真係無睇⋯⋯

40歲唔係佢啦，跳樓都要俾人搶風頭真係唔死都冇用

真係慘⋯⋯非禮13歲就俾其他新聞搶咗，跳樓又遲過人⋯⋯可唔可以威返次

睇個標題諗緊喺唔喺樓豬

公道啲講....強姦呢方面佢做得幾出色

天水園墮地淆底獸

入都入唔到，點姦

死咗未？rest in peas

好撚悶

屌

垃圾即係垃圾，連跳樓都要擇日

屌佢老味琴晚跳咗咪可以長訓囉

唔跳仆街跌落樓死

新劉馬車之擇日再死

跳咗未

挽留

起身之後話發夢跳咗

神憎鬼厭

屌係跳就快啦
香港少左個on9痴線佬不知幾好

天水圍墮樓地獄淆底獸

天水圍墮樓入獄強姦獸(正面形態)

佢啲廢話聽撚到厭

隻淆底垃圾係咪仲未跳

跳樓?呵,條撚樣平日串串貢鏡頭勇武,對住食環黑幫死哂狗吠都唔敢吠,仲可能嚇撚到賴屎,佢會跳樓自殺咪傻啦

等睇馬車浴火重生

未死呀！仲生勾勾

宮崎俊引退
劉馬車跳樓

佢跳樓都有咁多人理

銀魂完結

無睇過有跳左樓既片？

🤣🤣🤣

聽日: 你地想我死?我唔會衰比你地睇

老老豆豆，真係要死既係唔聲唔聲就自殺死左
絕對唔係好似佢依啲on9仔雷聲大雨點小

起身跳樓喇喂

獵人連載重開

................

[石子宏

都唔知講左幾多次

40餘歲兒子

死左先講啦

屌你老味死淆底獸又揸流攤

做跳樓界kol 喇

想問下係邊個黎？

講左唔做就仆街死

天水圍墮落色情申鳩虎

英國研究

一國兩制

死唔去？

諗起black mirror s1e2最後果part
好似黑人咁

冇追POST 想問下佢死左未?

未啦梗係

屌喇星原來真係有人跳樓要跳成日

你班仆街！砌鳩我生豬肉，屌你老母，我冇撚做過啊！我冇非禮啊！出出入入監房，唔通我呢一生人都係坐監？點解我條命咁撚賤，吓？媽媽！對唔住啊！啊！你個仔得唔生性啊！來世再好好報答你啊。ByeBye

講咗唔做死冚家

仲未跳？

睇完段嘢，幻想到劉馬車唱緊 Bohemian rhapsody...

媽媽，姦咗條幼女，擺碌尻對住佢個西，一拉雞…

大家好黑心，劉馬車話要跳樓自殺大家竟然咁開心

你唔好攞個死變態強姦犯侮辱首歌啦

最多正評嘅劉
好多巴打歡送佢

臨跳都仲要做訪問😂

死亡無限loop

大難臨頭，老羞成怒

有種就撼頭埋牆，喺度尻吠有撚用咩

一個性罪犯係強國坐完返黎
仲周圍搞事 工又唔好好返 又係街打交
而家仲要又因為性罪行而被拉 仲要話到明唔想入去坐
一個咁既人話自殺 即使真係自殺 都係叫畏罪自殺
有咩好同情? 假使一個重犯既性罪犯畏罪而自殺死 其他人開香檳有咩問題?
月黑高飛個獄長係戲中畏罪自殺 你又有無見觀眾可憐佢?

屌 究竟死左未
死左就為左社會做件好事啦

咩環境？

死咗未？

人已死，屍已見

有冇人知佢今晚係咪又跳過叫東張西望吳幸美現場直擊訪問佢呢一刻心情

黃子華：你有冇見過人跳樓跳一日㗎？

原來真係有

小鳳姐

講得非常之好👏🏻👏🏻👏🏻

屌， 喺架車度笑咗出嚟

話跳，跳咗24小時都仲未跳

跳左去邊？跳成24個鐘
屌奶聲好似黃子華話齋 跳樓超過一日

屌！得未呀！？

跳足幾日幾夜

唔死都冇用

去左邊啊

用手插電掣插蘇算q數把啦

瞓咗冇睇食屎狗
係咪仲生勾勾

訓左無睇
到地面未？

仲喺半空

快啦⋯唔該

跳還跳，走出走廊跳唔好＂責＂親人同變凶宅

佢ig宜家又話跳喇

跳之前去幾個狗官先啦

估到個陷家產唔會跳㗎喇

笑撚咗

冇嘢睇啦 大家收隊

佢屋企人呢?

佢老味仲好意思叫人捐款

fake news is so excited

仲捐錢比佢就真係課金買敵人返黎，日日比佢屌自己

繼續report佢個channel

講真， 我信佢喎， 啲女人好古惑， 擺明條mk妹想玩鳩佢，屈佢非禮

但冇人信佢會跳樓

個問題係首先你點知道嗰個係mk妹呢

正常女仔識得佢仲會跟佢去玩？ 佢拍親片啲香港女仔有邊件正常， 由以前mk 妹引佢出黎比人打， 到近排溜冰果條男人咁既女都無個正常

入青山未呀？

段片仲話人地屈佢跳樓

睇嚟你真係好信佢講嘢喎！
你唔畀佢係 見到人哋靚 跟住人咩

條撚樣咁多年係香港都無犯過非禮， 係返大陸以為無人管先敢， 我唔信佢坐完監反而敢係香港咁做

你見條撚樣邊度搵到㗎， 仲有好人好姐點會同人講 我好乖女冇男朋友， 係佢先作得出嘅啫

是旦啦， 我就信有啲女係咁奸

其實你係咪馬車呀

你咪起下底 咁都有人屈痴孖筋

無呀，依個世界係唔會再畀機會你
你都唔洗再畀你自己

已經第6次翻生

佢fb個post有啲囡囡comment叫佢唔好跳，仲話好鍾意睇佢啲片

2019-03-20 09:08am
請問跳咗未?

跳2日都未死

啱啱瞓醒請問到地面未

就算條女真係屈佢都為民除害啦

喂 應下啦 講講下玩屈

係呀， 我無話唔係 佢依啲人係抵死 唯一價值就係做小丑比人笑下

我以為你係佢啫， 其實我心底裏好欣賞佢(你)， 因為就嚟可以集齊中港台澳都有性罪行紀錄

喂早晨食左早餐未呀
喂佢死未呀

戀童強姦犯都有女鍾意

仲話（你） 你係咪痴鳩線

得啦得啦你老母最奸，你13歲個妹更加奸，全世界女性夾埋屈你個偶像劉馬車啦！弱智仔番庇護工場或監倉，唔好出嚟害人又四圍賴！

各位見到劉馬車支持者即屌+block, 班友毫無是非觀念，價值觀嚴重扭曲，强烈反社會人格，遲早犯非禮强姦毆鬥縱火等！唔使以為網上講幾句就教育到佢哋！連登亦該審核劉馬車支持者鼓勵強姦非禮嘅言論！唯一幫到佢哋嘅系懲教！

真心
撇除佢個人點on9法
假如條女真係有心咁屈鳩你
可以點甩身
家下女權me too咁撚惡
真係隨時坐冤獄

係 無人會信你

我唔係佢支持者， 以事論事， 你中意咪block 我又唔會痛

原來係五毛狗

你唔係馬車都係佢信徒， 我真係替你阿媽好可悲

咁做 唔敢認， 真係衰過你 偶像馬車

其實一男一女獨處幾時都要打醒精神，有咩事男既永遠係蝕底一個

痴撚線 得閒睇下佢既片笑下都叫信徒 以事論事都錯 佢係咪仆街垃圾就一定係 但依單野警察都未查完就有可能係條女屈佢

思覺老師都講依單野佢信劉馬車 咁佢一定又係信徒啦屌

睇劉馬車真係好似睇痴線佬真人show咁
好睇過其他youtuber o係度演戲

跳樓還跳樓，死還死

??仲以為佢死咗

你知唔知差佬告，同法官判，係兩回事

差佬隨時告你謀殺，藏毒，乜都得，只是一個提告行為，唔代表你有罪

fake news黎架屌

依單野無記錯係好耐之前架啦

比人屈係慘
但係劉馬車?抵佢仆街啦
支持23條國歌法咁撚串呀麻
咪等佢學下比人迫害係咩感受囉

死條春咩，條撚樣又有新片啦

鬼唔知係法官判咩
問題比人已一下上新聞
淨係聲譽都死啦
你睇下麗瑤單case就知
都未撚捉人已經迫到個教練辭職

俾老豆罵

劉馬車老豆塊面有塊好撚大胎記？

哇屌塞個頭落街廁所？

其實一早玩完啦 諗住去中國強姦無事 點知就要坐監 翻到香港又衰非禮 精蟲上腦直播跳樓未

第一張似女大j

正好多

今時今日有人信劉馬車比女屈

屌你老母仲唔叫劉生一聲大佬，跟佢搵食啦信佢比人屈果班

中國強姦佢咪又係話條女屈佢

有無人住天水圍見到個塊臉有胎痣的中年男人，個個就係劉馬車的老豆

越黎越悶 唔做直播跳樓真係無乜心機睇佢啲片喇

居然可以討論呢條友成三十幾頁

連登偶像

佢又坐監先有咁多野討論啫

有十幾頁都係問佢死左未

証明佢真係陳浩南黎
幾多仇家想佢死

個個都等睇佢跳樓

佢點會識呀， 你見佢 雖然 成日mk妹前mk妹後死港女爛港女咁， 但開頭見到人就實話人好靚跟住就手多多， 人哋女仔 唔介意 就冇嘢， 如果介意 咁事實上真係非禮喎

你睇佢畀佢老豆鬧嗰時個樣幾唔順， 不過佢真係傻唔曬 重色忍氣吞聲， 如果唔係連個老豆都鬧走埋， 到時真係得番嗰條 肉蟲 探佢監

如果佢老豆唔比錢佢食飯你睇吓屌唔屌到佢開花

咁大家想睇佢直播跳樓， 諗住送佢最後一程， 點知佢 跳咁耐 都仲未落地， 大家吹下吹下 餵吹咗30幾頁出嚟囉

話時話 起碼有十個八個信佢， 真係點都諗唔明

正解
你睇下 佢老豆屌佢嗰時嗰個樣， 擺到明好唔撚信 想衝出去打7佢老豆咁

*順

忽然先諗起馬車係隔離登時叫高葵株式會社支持政府，拍過片騷擾黃之鋒，係城市論壇又痴住愛港之聲班人謾罵泛民，咁後生就係藍絲
又藍絲又咁多孌童案底又痴線咪咁多人想佢死

做佢老豆老母真係慘
廿幾歲人，工都搵唔到，成日發顛惹官非

狼來了之墮天地獄獸

又有弱智分享內容農場啲文

等睇比viutv趕走

請問條片幾時㗎？
仲有成日都有人幫佢拍片嘅， 究竟係邊個嚟㗎？

上節目鳩嗌「食屎狗」

viutv搵個痴線佬上節目
dont make stupid people famous

如果係 真係好值得睇下

去左viutv出道喎

直頭表演關刀捅屎眼啦

立即投訴viutv,強姦犯都請

3年前上次上完viutv就俾公安拉

嘩 咁真係要買定花生薯片 坐定定 一家人咁睇啦

我有上過呢

*佢

上去做嘉賓=出道

前幾日先喊苦喊忽
今日又比佢上電視發明星夢
過山車咁
唔怪得有精神病

今日先上架？
我 以為係 之前拍定， 咁佢真係痴得勻循

馬車話上個月拍定

邊度有提到呢？

咁多人關注佢

一陣1001開2
你估開10之前跳唔跳到

好走

請多單強姦就有

*整

唔好咁早走， 我都祝佢長命百歲， 坐監坐到120歲

根據內幕消息， 佢話強姦多幾個女仔先跳